 
        {
            "Main": "본관",
            "Dashboard": "계기반",
            "Home": "집",
            "Employees Management": "직원 관리",
            "Departments": "부서",
            "Department": "학과",
            "Jop SetUp": "Set 설정",
            "Employee List": "직원리스트",
            "Add Employee": "직원 추가",
            "Leaves Management": "잎 관리",
            "Leave Types": "휴가 유형",
            "Leave Request": "요청을 남겨주세요",
            "Vacation Request": "휴가 요청",
            "Absences": "결석",
            "Hiring Management": "채용 관리",
            "Add Position": "위치 추가",
            "Open Vacancies": "공실",
            "Archived Vacancies": "보관 된 공석",
            "ADD Applicant": "신청자 추가",
            "Pending Applicants": "출원인",
            "Archived Applicants": "보관 된 지원자",
            "Pending Interview": "대기중인 인터뷰",
            "Finance Management": "재무 관리",
            "Deductions Types": "공제 유형",
            "Promotions Types": "프로모션 유형",
            "Deductions": "공제",
            "Promotions": "프로모션",
            "Loans": "대출",
            "Salary Calculation": "급여 계산",
            "Company Reports": "회사 보고서",
            "Absences Reports": "결석 보고서",
            "Complaints Reports": "불만 신고",
            "Deductions Reports": "공제 보고서",
            "Interviews Reports": "인터뷰 보고서",
            "Leaves Reports": "잎 보고서",
            "Vacations Reports": "휴가 보고서",
            "Promotions Reports": "프로모션 보고서",
            "Loans Reports": "대출 보고서",
            "Second menu": "두 번째 메뉴",
            "Event Calendar": "이벤트 캘린더",
            "Company Documents": "회사 문서",
            "Employee Documents": "직원 문서",
            "Files": "파일",
            "Complaints": "불만",
            "Manage": "꾸리다",
            "Add New Department": "새 부서 추가",
            "Search": "수색",
            "Go": "가기",
            "Parent": "부모의",
            "Departments Name": "부서명",
            "Action": "동작",
            "Actions": "행위",
            "Success!": "성공!",
            "Failed!": "실패한!",
            "Add Department": "부서 추가",
            "Department Name": "부서 이름",
            "Add": "더하다",
            "Edit Department": "부서 편집",
            "New Department Name": "새로운 부서 이름",
            "Delete Department": "부서 삭제",
            "Are you sure you want to delete these Records?": "이 레코드를 삭제 하시겠습니까?",
            "Advanced Search": "고급 검색",
            "Cancel": "취소",
            "Save": "구하다",
            "Delete": "지우다",
            "Job": "일",
            "Setup": "설정",
            "Job Name": "직업 이름",
            "Job Code": "직업 코드",
            "Add Job": "작업 추가",
            "Add New Job": "새 직업 추가",
            "Code Name": "코드 네임",
            "Edit Job": "작업 편집",
            "New Job Name": "새로운 직업 이름",
            "New Code Name": "새로운 코드 이름",
            "Delete Job": "작업 삭제",
            "Today's Events": "오늘의 이벤트",
            "Department Managers": "부서 관리자",
            "ADD Department": "부서 추가",
            "Manager": "매니저",
            "Add New Manager": "새 관리자 추가",
            "Department Manager": "부서 관리자",
            "Delete Department Manager": "부서 관리자 삭제",
            "Employees": "직원",
            "Employee ID": "직원 ID",
            "Phone No.": "전화 번호.",
            "Phone": "전화",
            "Contract Expire": "계약 만료",
            "View More": "더보기",
            "Name": "이름",
            "Designation": "지정",
            "ID": "신분증",
            "Date of Joining": "가입 날짜",
            "Delete Employee": "직원 삭제",
            "No Employee Added Yet!": "아직 직원이 추가되지 않았습니다!",
            "You'll see the list once you add the employees!": "직원을 추가하면 목록이 표시됩니다!",
            "Email Address": "이메일 주소",
            "Personal Email": "개인 이메일",
            "Profile Picture": "프로필 사진",
            "Basic Information": "기본 정보",
            "Title": "표제",
            "Salary": "봉급",
            "Nationality": "국적",
            "Information": "정보",
            "Rating": "평가",
            "Employee Information": "직원 정보",
            "Employee Enrollment ID": "직원 등록 ID",
            "National ID": "국립 ID",
            "Insurance ID": "보험 ID",
            "Period Vacation": "기간 휴가",
            "Period Vacation *": "기간 휴가 *",
            "Accept Number Only ...!": "번호 만 수락 ...!",
            "Contract Date": "계약 날짜",
            "Insurance Expire": "보험 만료",
            "Employee Job": "직원 직업",
            "Contact Information": "연락 정보",
            "Address Line 1": "주소 라인 1",
            "Address Line 2": "주소 2",
            "City": "시티",
            "State": "상태",
            "Zip Code": "우편 번호",
            "Country": "국가",
            "prefered Contact": "선호하는 연락처",
            "Account Information": "계정 정보",
            "User Name": "사용자 이름",
            "Password": "암호",
            "Track Employe": "고용 추적",
            "Monitor App": "모니터 앱",
            "Monitor Keyboard": "모니터 키보드",
            "Reset": "다시 놓기",
            "Valid": "유효한",
            "Email": "이메일",
            "About": "약",
            "Documents": "서류",
            "Submit": "제출",
            "File Name": "파일 이름",
            "Notes": "노트",
            "Browse": "검색",
            "Add Document": "문서 추가",
            "Ops! Page not found": "작전! 페이지를 찾을 수 없습니다",
            "Sorry, but the page you are looking for is not found.Please make sure you have typed the right URL.": "죄송하지만 찾고있는 페이지를 찾을 수 없습니다. 올바른 URL을 입력했는지 확인하십시오.",
            "Back to home": "홈으로",
            "Leaves": "이파리",
            "Add New Leave": "새 휴가 추가",
            "Leaves Name": "잎 이름",
            "Add Leave": "휴가 추가",
            "Edit Leave": "휴가 편집",
            "New Leave Name": "새 휴가 이름",
            "Delete Leave": "휴가 삭제",
            "Leave Name": "이름을 남겨주세요",
            "Leave": "휴가",
            "Leave Type": "휴가 유형",
            "Date Time": "날짜 시간",
            "Start Time": "시작 시간",
            "End Time": "종료 시간",
            "Hours": "시간",
            "Reason": "이유",
            "Manager Approver": "관리자 승인자",
            "Pending": "대기 중",
            "Approved": "승인",
            "Cancelled": "취소 된",
            "Do you really want to reject the employee's leave?": "직원의 휴가를 정말로 거부 하시겠습니까?",
            "Do you really want to Approve the employee's leave?": "직원 휴가를 정말로 승인 하시겠습니까?",
            "Do you really want to delete the document details?": "문서 세부 사항을 정말로 삭제 하시겠습니까?",
            "This process cannot be undone.": "이 프로세스는 취소 할 수 없습니다.",
            "Vacation": "휴가",
            "Date Request": "날짜 요청",
            "Start From": "에서 시작하다",
            "End To": "종료",
            "Req. Dayes": "요구 사항 일",
            "Annual vacations": "연간 휴가",
            "Total / Used / Still": "총계 / 중고 / 정지",
            "Do you really want to Approve the employee's Vacation?": "직원 휴가를 정말로 승인 하시겠습니까?",
            "salary deduction": "급여 공제",
            "Amount": "양",
            "ADD Deduction": "공제 추가",
            "Annual deduction": "연간 공제",
            "Status": "지위",
            "Employee": "종업원",
            "Date": "날짜",
            "Paid": "유료",
            "UnPaid": "미결제",
            "No Result Found": "결과가 없습니다",
            "Your search filters did not match with any of the employees.": "검색 필터가 직원과 일치하지 않습니다.",
            "Try searching with some other filters.": "다른 필터로 검색해보십시오.",
            "Are you sure?": "확실합니까?",
            "Filter": "필터",
            "Employee Name": "직원 이름",
            "Reject": "받지 않다",
            "Approve": "승인",
            "Apply Leave": "휴가 신청",
            "Apply Vacation": "휴가 적용",
            "Vacation Type": "휴가 유형",
            "Request Date": "요청 날짜",
            "Absence": "부재",
            "Add Absence": "결석 추가",
            "Finance Information": "재무 정보",
            "Absence Type": "결석 유형",
            "Period Vacations": "기간 휴가",
            "Deduction Amount": "공제 금액",
            "Hiring Information": "채용 정보",
            "Jop Name": "Name 이름",
            "Active": "유효한",
            "No tActive": "활성화되지 않은",
            "Jop Title": "Title 타이틀",
            "Requirements": "요구 사항",
            "Skills": "기술",
            "NO. OF Need": "아니. 필요",
            "Is Active": "활성",
            "Archived": "보관",
            "Add Aplicant": "신청자 추가",
            "Address": "주소",
            "Pending Aplicants": "출원인",
            "Archived Aplicants": "보관 된 신청자",
            "Edit Aplicant": "신청자 수정",
            "CV": "이력서",
            "Accepted": "받아 들여",
            "Rejected": "거부",
            "Interviewer": "면접관",
            "Pending InterViews": "대기중인 InterView",
            "Applicant Name": "지원자 이름",
            "Do you really want to Approve the employee?": "직원을 정말로 승인 하시겠습니까?",
            "Edit Interview": "인터뷰 편집",
            "Aplicant Name": "신청자 이름",
            "Time From": "시간부터",
            "Time To": "시간",
            "interviewer": "면접관",
            "Vactions Reports": "활동 보고서",
            "Manage Deduction": "공제 관리",
            "Deduction Name": "공제 이름",
            "Add Deduction": "공제 추가",
            "Add New Deduction": "새로운 공제 추가",
            "Deduction": "공제",
            "Edite Deduction": "에디트 공제",
            "Delete Deduction": "공제 삭제",
            "Manage Promotion": "프로모션 관리",
            "Promotion Name": "프로모션 이름",
            "Add Promotion": "프로모션 추가",
            "Add New Promotion": "새로운 프로모션 추가",
            "Promotion": "승진",
            "Edite Promotion": "에디 테 프로모션",
            "Delete Promotion": "프로모션 삭제",
            "All Deductions": "모든 공제",
            "All Promotions": "모든 프로모션",
            "All Loans": "모든 대출",
            "Promotion Type": "프로모션 유형",
            "Deduction Type": "공제 유형",
            "Deduction Types": "공제 유형",
            "Loan Type": "대출 유형",
            "Calc": "계산",
            "Salary Information": "급여 정보",
            "Basic Salary": "기본 급여",
            "Total Promotions": "총 프로모션",
            "Total Deductions": "총 공제",
            "Total Loans": "총 대출",
            "Final Total": "최종 합계",
            "Add Loan": "대출 추가",
            "Period Dayes": "기간 일",
            "Absence Reports": "결석 보고서",
            "Date From To": "시작일",
            "Complaint Body": "불만 사항 본문",
            "Complaint Title": "불만 제목",
            "InterViews Reports": "InterViews 보고서",
            "Vactions  Reports": "활동 보고서",
            "Manager Approval": "관리자 승인",
            "No. Houres": "시간",
            "Leave type": "휴가 유형",
            "All Complaint": "모든 불만",
            "Add Complaint": "불만 사항 추가",
            "Complaint Information": "불만 정보",
            "Closed": "닫은",
            "Edit Complaint": "불만 사항 편집",
            "Time": "시각",
            "Employees Nos.": "직원 번호",
            "Leaves Requests Nos.": "잎 요청 번호",
            "Vacations Requests Nos.": "휴가 요청 번호",
            "Open Complaints": "공개 불만"
        }
   